住天水圍屯門返工真係慘過食屎

去九龍一個鐘
港島要個半鐘
好想做廢青

你個死窮撚 緊係啦

我都唔想架 屋企買咗洪水橋富豪‧悅庭

返大陸返工